9.1東涌白衣男揮刀追斬市民 警隔24日終於拉人

9.1網民發起「901機場見」活動，大批市民在機場聚集，一度爆發警民衝突，機場一帶交通近乎癱瘓，大批示威者徒步離開機場到東涌，部份人再行出青馬大橋巴士站。當日下午5時，逸東邨一名白衣人持刀追斬示威者及街坊，市民受驚爭相走避。事隔24日，今日警方表示，主動調查有關案件後，今午於逸東邨一單位拘捕45歲姓蔡男子，涉嫌藏有攻擊性武器。蔡已被暫控一項「藏有攻擊性武器」罪，案件將於明日上午在西九龍裁判法院提堂。案件交由大嶼山警區反三合會行動組人員跟進。

關公?

做下 so call 形象工程
講話兩邊都有拉人 呂即法執法/=無執法 etc

721隔左幾耐?

隔成24日

已經太多 根本記唔到咁多
之前露械同人鏈拎刀亂劈果單又點

荃灣的士佬拎鐵通
鴨脷洲擲腐液
班福建佬呢

轉頭無起訴放人啦黑警

無後台先拉

勇武藍絲請自重

乜證據都冇哂啦 拉條撚咩 做SHOW

唔好私了
風頭火勢時

下世先拉呀，政治安全套
等緊美國收你班黑警
我到時唔飲酒都開香檳慶祝

淨係告「藏有攻擊性武器」?

東涌 +1 分

拉完可以唔告，有做show

亞洲最佳，效率極低